# Модули
- Авторизация
- Генерация ексель/грамот
- Валидатор
- Создание

# Директория
- Создается директория (Имя генерируется на основе домена)
- В неё копируются все шаблоны из типовых шаблонов
- 
# Юскейсы

- Прием заявок
- Создание конференций
    - Создание конференции
        - Выбор Шаблона
        - Выбор Секции
        - Выбор Домена
        - Настройки времени редактирования
    - Конфигурвция полей (Добавление радиокнопок)  
    - Копирование данных
- Ведение итории заявок (изменение статусов)
- Создание настроек проекта
- Изменение заявок
- Перенос в другую секцию
- Генерация сборника в excel
- Генерация грамот
- Просмотр заявок
- Фильтры (Аналог яндекс маркета)


# Архитектруа 

- Apache 
- Nginx
- PHP
- PostgreSQL


# Доп сервисы 

- Сервис локализации
- Антиплагиат
- Smarty
- Butstrap

# Роли
- (Оператор 
    - Добавление контента на сайт)
- Секретарь сеции/секций
    - Принятие отклонение заявок
- Администратор
    - Назначение секретарей
    - Управление настройкой проекта
    - Управление направлением секции
- Пользователь
    - Подача заявок
    - Изменение заявок